2021冬番值得追既動畫

星期一 dr stone
星期三 Re0
星期四 五等份
星期六 工作細胞 black
星期日 無職轉生 巨人
其他得閒就睇

no this???

治癒番因人而異

五等份後宮番因人而異

真
但睇四葉人人有責

world trigger when

1月9 星期六

留名

推比多啲人知

有5等份推唔落手

咩嚟

原創結局
大眼仔靚畫面
加埋聲優 諗唔到有咩理由唔睇

搖曳露營 我估

有把刀 應該刀劍神域黎

搖曳露營都唔識仲話動漫台清泉

樓主 孤陋寡聞

約定夢幻島
beaters
史萊姆
記錄地平線
弱角友琦同學
回復術士的重啟人生

Beastars呢點可以冇

出咗牆無咁好睇 但都值得睇
畫風唔係人人接受到 但都值得睇
龍傲天番不了
打機番 一般
無留意
𥚃番黎？

平地線>>>>>>>>re0刀劍啦

beaters畫風有咩問題，動物樣

re0>>>>>地平線>>>>>刀劍

我睇開嘅動物樣

睇慣2d
佢啲3d 動物唔係人人鐘意

Re0=刀劍

回復術士的重啟人生

堀與宮村
怪物事變
轉生成蜘蛛

膠都廢時比

推

RE0 開始解謎會好睇好多

識貨
下半part會更好睇 更驚喜

五等分依啲垃圾你都攞出嚟講

J聲

re 0
堀與宮村

清泉無睇開日常番

約定的夢幻島呢

上面講左啦

史萊姆今次劇情應該係最緊湊
我好期待的
樓主俾次機會

cnmb，我國爛b出新動畫無人講？

倚天屠龍記

太多野追 呢套排後啲

本行認同

今個冬季好多野睇
轉生蜘蛛

呢套唔睇好見有台仔推

原作輕小說好睇 但我睇見pv都幾伏
利申覺得蜘蛛子好睇過史萊姆

怪物事變都無 拉

巴打識貨........
呢套正野

史萊姆都唔係話好好正常既

基本上今季冬番好掂 我應該大部分都會睇咁滯

一，六，日， other pass